覺唔覺個名有個光字既人都係仆街陷家產

馮煒光
羅致光
羅志光
林煥光
何志光

蔣志光？

巴斯光年

右光斗

進藤光

好好笑啊

宇多田光

咗光斗

唔準你咁話我男神

蔣志光得罪你?

戚繼光

光源氏

光珠

李少光

有波字自係

司馬光

尹光？

李光耀

呢樣真 識2個都係